august scheffer ur stycznia zm listopada holenderski sztangista brązowy medalista olimpijski z amsterdamu zawody w były jego drugimi igrzyskami olimpijskimi wcześniej brał udział w io siódme miejsce zajął trzecie miejsce w rywalizacji w wadze średniej do kg wyprzedzili go francuz roger françois i włoch carlo galimberti